香港人唔生仔完全係香港政府嘅錯

先唔講錢個方面
我表姐個仔都就半歲
佢開始搵下打聽下附近嘅幼稚園
一問先發現佢屋企附近個幾間幼稚園都係要小朋友報過playgroup先收
屌我完全唔明點解要上playgroup
老實講3歲開始接受教育已經好撚早
可唔可以放過d細路 屌